只有普選 先可以救到咁多位手足

一定要堅持雙普選

冇普選 今日撒回 聽日就大圍捕 後日再推惡法

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

無錯，一定要普選

推呀

普選完可以慢慢一隻一隻狗捉出嚟清算，但係要普選先

佢撤更加要全力宣傳點解缺一不可

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

[緊急]如果共媒01係真，要全力推一國兩制失效同中英聯合聲明